有無兄弟試過台中單車去武嶺經驗？

去到先租車
5日4夜行程
求巴絲分享下！

又或者有無2月5-11單車上武嶺既兄弟

我早排踏過上武嶺 行程我幫你唔到 我講下我上武嶺經歷
我果時台中踏去埔里先 住一間叫埔里小鎮背包客棧 佢有分套房 同背包客ge房 到時睇你需要 同埋老闆娘好好人
第2朝我就6點出發上山 最好早d出發 因為愈晏上山愈凍 盡量帶少d野上山 我果時帶左2枝水 錢 乾糧 風 嬲就上左去
一開始上山唔好爆seed係咁踏 因為最後成段路都係上斜 要識分配腳力 同埋段路比較窄 留意多d車
清境係埔里同武嶺中間點 最後一間7條地方 有咩補給係到搞店 上到清境真係頂唔順 無曬力 可以係清境留一日 因為都有住宿
我果時踏到12點先上到清境 下午6點再上到武嶺 正常7-8個中ko 我太廢 差唔多到頂時我唸溫度得10度 所以風嬲好重要 同埋最盡下午4點前好落山 因為落山都要2個中內 6點個天已經黑曬 山上無街燈 真係唔好彩落山果時黑曬 請call 的士 就算你有車頭燈 你只會見到條白線 其他咩都睇唔到 我果時天黑曬落左一陣發現唔對路 係派出所call的士落番埔里

巴打獨行呀果次？ 咩時間去呀？我2月頭去係咪凍到pk？
一早plan好住宿定點
租車方便你去到先租定帶車ga？
去到武嶺無力落反去可以隨時叫車？

自己一個 11月頭 你睇台瀏天文台 你著長3長褲ok 因為你keep住踏唔會話好凍
我去到先搵 因為唔係熱門月份去 好多都有位 你2月份新年可能卜定會好d
我台北租車 香港無踏開度事買
最好去d 係附近有景點 地方叫車la 唔係你好難同司機講自己係邊 雖然有定位 不過上武嶺最好幾辛苦都完成佢 比個時間自己 我覺得唔上到頂唔算完成 會有遺憾

巴打踩左幾日 台北踩到台南？
我得5日4夜主要想完成武嶺同踩下台中附近靚景 高美濕地 上到武嶺有無住宿架？ 台中仲有咩靚景值得去埋

你可以search下松雪樓
但2月應該會好凍
唔知會唔會落雪

踩得武嶺就踩埋日月潭

二月睇住凍喎
如果無踩開車建議分兩日
係地里中心碑上 六十幾k 係清境住一晚 係會貴啲
但直上怕你上唔到

我環全台呀 台北番台北 武嶺無得住家 得個停車場
景點要搵其他巴打分享 我果時無咩搵景點睇
我果時埔里經日月潭去嘉義 日月潭你可以去下 雖然我覺得好普通

西進武嶺的話下滑1.6k 就到松雪樓
再唔係就去滑雪山莊 都係附近

好似幾難book咁 諗住去到邊先再book

thank you 巴打
希望搵到一兩個巴打一齊上

租單車方面有無乜要注意？

租單單無咩注意 最多事前問下有無車 比架新d
我果時係台北間租車瘋租 老闆幾好人 有咩問題可以問佢 佢事前會幫你整好曬架車比你 我果時架車無咩問題

thank you 巴打

有無兄弟2月6-10呢段時間去呀

巳經買左機票
有興趣同行兄弟留個言呀

武嶺我都好想上，上次環台無上到

黎緊諗住同兩個兄弟10月，預10日去環半台

無緣同巴打同行喇

加油巴打，有機會再一齊去，會唔會直播

應該會！
你地帶自己車去？
係咪跟電話google maps踩上去？

期待你直播
我都係去到先租
係呀，都係睇google果時環台

巴打踩mb定rb上？

無研究過 兩者最大分別係乜其實？

巴打無踩開？
Mb係爬山車，上次我環島就租左部mb，雖然踩公路會辛苦啲，但有前避震，上上落落啲階級位都唔駛就住就住 ，同埋上山較輕波都好輕鬆上山

rb係公路車，快好多，但有時你知有啲凹位睇唔到，成日好驚爆呔，但感覺就爽快好多，黎緊想用rb環

好少踩呀平時
rb踩到中途爆呔唔上唔落咪仆街
我見不繼都係上斜應該租mb喇
下次你去會由東進？

3.4年前果時 環過一次台
留名 有問題可以問下
都算幾熟台灣地理同境點

台中有乜秘景
上到去住晚之後等第日睇日出仲有乜做
夜晚台中有乜野做

有啲興趣喎巴打
但我要諗下就唔就到期同筆直 你預幾多？

我買左機票2月6去呀
乜都未book呀 筆直都無乜點預過真係 諗住5k內搞掂到掛

第一次去台灣 想問台中機場出去主要係搭咩！
如果我要台中機場去國道6搭去埔里 要點搭法？
有無八達通之類既野？

台中 so far 冇乜咩秘境發掘到
但係高美濕地係一定要去 最好日落前一兩鐘前到最好 玩下塊濕地 影夕陽
武嶺係個山頂 你覺得你係太平山頂睇完夜境可以有咩做 都係快d落山吧

夜晚去食下夜市就差唔多 除非你話想去clubbing
野食果d可以google 下 唔熟

5k 環島都得

台中要搭客運(巴士) 你係機場問下賣客運票果d人 通常都會答到你

打算第一日9點幾am落機就係附近租單車周圍遊下 然後再踩去高美濕地睇日落！ 之後諗住搭車去埔里 問題黎啦
連單車可以坐咩交通工具去埔里？

台中機場附近有單車租？

好似要到附近市區先有

黎緊2月6-10有無人都會係台北？
可以食餐飯

想試吓去台灣踩單車

有冇書，網站介紹一下

黎緊都想環島，諗住四五月

巴打們 我開始plan環台🚵🛣️

我估唔到自己環台 要幾多日完成

可能早咗 或遲咗完成

你哋點plan回程飛機票呢？🛬

輕鬆環
睇返你想四極點定係其他玩法
行山線定海線
快慢睇你個人 一日踩到幾遠

預幾多日

樓上眾巴打們

我預 15-20日

我香港踩共享單車
冇轉波 5km 30分鐘
亂估 一全日8小時 踩 80km

係咪咁估計？

想去 四極 加 墾丁玩水上活動
20日max 夠唔夠

要 輕鬆 + 海線
係咪 逆時針 定點樣？